PS4 2K19 Rec招固定隊友

Ps4 想搵隊友打Jordan Rec / Pro Am
我自己
公園菁英1星 70%勝率 想搵番差唔多既固定隊友
我有4隻
91籃板護框
91 puresharp
90 playsharp
90 slashing shot creator SF
睇你想要咩 全部都識玩

打rec就C最穩定

有人招pro am , Rec請聯繫埋小弟

有意請聯繫